政府就柴灣指明「受限區域」作出限制與檢測宣告及強制檢測公告

政府今日（二月三日）引用《預防及控制疾病（對若干人士強制檢測）規例》（第599J章），作出限制與檢測宣告（下稱「相關宣告」），自下午七時起限制在柴灣指明「受限區域」（即柴灣環翠道11號興華（一）邨美華樓，見附件）內的人士（下稱受檢人士）須留在其處所並接受強制檢測。受檢人士須在其處所等候，直至區內所有已識別的受檢人士完成檢測，而相關檢測結果亦已獲大致確定，方可離開其處所。

大熱門

仲有屯門

以後 7:00pm 後唔好做以下事項：-
理髮：染髮、電髮
醫療：拔火罐、針灸
娛樂：叫雞

港共㩜炒十八區

呀...典解要㩜炒...呀⋯⋯

我係香港人，我要用口反政府，但我要用身體支持政府, 黎啦政府我要驗呀，我好撚怕死呀。